匯豐00005.hk 集中區

見大家咁散咁多posts
開個集中區大家一齊係到傾

等睇盲毛撈底

哇
你唔講我都唔知

現金咁多 all in

屌英國都升緊

可惜